渣開 FR 轉渣 FF 車有咩要注意?

係咪真係安全D?

入灣攞位 泊車 不過好快慣

大約有咩分別？

試過FF車一手扭入街坊灣部車即響軚 試多幾次先知入灣要輕扭軑等頭軚開始改變角度先可以快扭，揸FR車無呢個問題

泊車就覺得差唔多無咩分別

原來係咁

FF 車入灣要再早D 鬆油扭軚

揸得比較快，行山路，上斜，要小心推頭
FF車主要前轆損耗，換軚可以考慮前後交換，慳少少錢

唔會